覺唔覺發明廁紙既人好on9

1. 浪費資源
2. 有乾淨先會有污糟

有人類先會有污染 咁愛護大自然係咪就要人類滅絕？

以前好多人係爛屎忽死

下原來係咁

日本座廁屈機